點解冇乜人屌梅西25同唔肯共患難？

巴塞假假地都幫你供書教學同醫病
再世父母都不為過
又年年為左你洗咁多錢買人
而家俾人炒8粒就喊住走
對唔對得住球會同球迷？
老實講 如果連加持第時又忘恩負義去皇拜鏝果d
我一定屌柒佢

曼迷表示絕對唔介意連加特忘恩負義去皇拜鏝

請問梅西幾歲？

仁至義盡啦

咁都唔共患難？

尼馬走左之後
依5年洗左唔知幾多億
但今年個陣同2015 拎歐聯除左少左尼馬之外根本無分別

依幾年靠美斯天才波吊命

年初管理層請人唱衰自己球員
季中無端端無計劃下炒領隊
比羅馬利反cup又繼續踢
比拜炒完本身都係同屋企放假

佢份約本來就係鐘意free走就free走

佢將來成就會高過梅西

喜劇方面既成就？

15年個陣仲勁d
有埋小白，馬斯查蘭奴，alves